青少年應否猛鬼？

青少年應否猛鬼？

樓主好搶口

借ac回魂

拍拖時應否讀書？

你同dost要躝返高登啦

。

= =..

肉酸狗退化到字都唔識打

又追蹤我

肉酸盲字都唔識多隻

大家唔好答佢

答左就會出事

咁你算咩？

Yes

見鬼勿o嘴 潛水怕屈機

出現了

見7月14近了

正日先開啦

Jm9

正日唔開啦

喂，今日咪能推po

出事嫁吊你

今日咩日子

你話呢